幾時先可以對付tvb前線?

警黑連記者都打? 新聞自由呢? 我地d記者就比人打， tvb就得兩句算， 幾時先可以爆佢地車呔， 爆佢地cam? 夠哂民意未? 未必阻到佢但燒佢地維穩費都好

我唔係叫你打前線記者， 但cam就一定要爆睇下佢地有幾多錢燒， 就算真係打官司我第一個眾籌

唔好講咩我地還拖同佢地有咩分別， 你和理非既下場就同跪地果條友咁， 錢就照拎 面就照打

着白衫攞藤條打TVB記者

屌佢老母成朝都無播元朗，講完偏頗既上環新聞就到國際新聞

cctvb 點只得兩句，仲顛倒成件事

直接無視班仆街就得。

你攪佢，即係俾機會佢製造新聞。

push

屌你老味喇

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

屌,要對付都full gear 入元朗打班仆街報仇先啦